根本你班撚屌就係唔抵得慕龍b佢高大型棍名校仔

米86，夠屌打99%連登仔

靚仔，夠屌打99.99999%連登仔

你班撚屌就酸9人地

客觀啲講

幾好波

見過一次波台毒撚

佢條女。。。

呢樣真

咁人地真係型

好過柒扮型

邊個？

駁唔到

Who

Fucking

高但唔靚仔喎

Cares

人地問緊who
接乜鳩

邊到靚仔

Who fucking cares

聽閒佢有9cm

條jer?

咁長

乜水

佢真係幾型，但條女